摺摺摺摺摺摺摺摺乜撚野

有人上車又摺
有人落車又摺
有人喺隔離行過又摺
有人迎面行過又摺
啲濕鳩阿叔係咪覺得成個香港屬於佢自己

吓 你整濕我喎

摺 妖～

呼呼呼呼呼呼呼呼呼呼 (用鼻)
嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯

Er咳～奄～～～

梳囉

passive aggressive

我一摺 我隻狗就鳩縮

一巴掌半爆佢個閪嘴

打

摺 ～摺～摺～摺～摺

係jap